[死懶閪] itx 細機箱 5k

bt , twitch 直播，utube

細機箱重點（長身為主，類似xbox one size)，睇過舊post,有巴打list呢個

AMD Ryzen 5 2600 YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1090 提交
ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 350 提交
ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 490 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1199 提交
MSI 微星 A320M PRO-M2 V2 A320, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Slot, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 495 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 7 總數: HK$ 4333

謝

光復香港，時代革命

追究黑警射殺學生 , 黑社會就放生

用RYZEN 3600先食得到3200MHz條RAM

itx 但用matx 版?
版轉msi b450i gaming plus ac
u 用3400g 省番張display
箱可以搵下itx case 外接火牛

同埋唔好去珍寶電腦

可以講下點解？

等3500X 6c6t

寧去正都，不去珍寶

thanks bro

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,995

紅底，唸住国慶賺大錢

thanks

人地要xbox size 呀
node 202完美

silverstone raven睇睇

好

node 202 ok , 目標size , 要研究下

5k 不直

Gtr s608算啦

可以用返matx板

用9400f落張low profile 1650就ok

用1650不如用570

無low profile

gtr case

我有個rvz01放緊 有冇性趣

箱又唔會爆炸
驚閪

幾銀

7K 細機箱 砌唔砌到部中階